【淨係要電視】想問有線同now最平幾多錢

而家係咪有d免簽約嘅plan？

不要寬頻

68$ 一個月都有

加我TG 傾